google翻譯TAIWAN IS BELONG TO CHINA會發生好神奇嘅事

打大階先得點解會咁